頭先死埋網頁版好恐怖。。。

😱

慣左 基本日日都係咁

對家多條戰線keep住做野，真係唔放鬆得

我以為2358準備搭正正式啟動緊急法

又死啦503

係，搞乜

一樣
可能採排

呢幾日每日都咁

睇黎要長加CAPTCHA BLOCK DDOS

請善用twitter

一樣

次次熄燈都係有大事發生，聽日。。。？

#lihkg103 twitter

驚咩～
反正唔會過緊急法 要返工工